除夕可以點過…

因為聖誕用左筆大錢慶祝，所以我同女朋友除夕都想平平地過

咁多位巴絲有無諗頭??